人就係犯賤嘅

明明大家都攤開晒講大家都鐘意對方
但係你依然好似唔嗲唔吊咁，冇任何行動
究竟我係咩
我唔主動搵你 你就真係可以唔揾我
我係你心目中係咩地位？
點解係都要我做主動嗰個
又或者我係係到期待緊啲咩，期待你會問吓我今日做咗啲咩？期待你會主動表達自己嘅感情？定係期待你可以秒回到我？
算啦 有時真係好攰，但係又唔想咁樣完
總之 我好犯賤
叫完春又會繼續搵佢

加油

真心中意你自然會主動搵你
唔主動=你可有 可冇

起碼你仲可以搵到佢
我已經搵唔到佢

唉，我明呀
但係我又唔捨得佢⋯⋯
好驚佢唔要我 可能係我睇得佢太重要

遲啲我都有機會同你同樣收場
反而揾唔到會易放低啲

會唔會係大家等大家主動

下下都我主動揾佢
做到好似我倒貼比佢咁
我搵唔揾佢都好似冇咩所謂咁

我係被逼放低緊
明明一直都連續傾左大半年
由每日幾句到會主動講早晚安
突然有一日音訊全無 不讀我 不回我

一樣 我試過忍心唔搵佢幾日 幾日後佢搵返我 好攰咪咁

唉咁又真係唔掂
真係比人哋當唔要嘅嘢咁拋低咗

點解我地咁似既絲打

我就好似古代啲妃子咁如果佢肯主動揾我一次我都可以開心一日，嗰下覺得自己最撚犯賤，真係想大大聲閙自己點解可以咁冇志氣

當習慣左佢 產生左依賴
就突然從我既世界消失
突然死亡 連死因都唔知

點算 睇唔起自己

I know that feel bro
係佢唔覆既時候好想知佢做緊咩
自己同自己講唔好咁著緊
就算佢覆翻 都要唔好咁快覆 內心較勁一陣
一聽到叮一聲又立即拎上手睇再覆 然後再無限loop

初戀？

同我以前開過個post一樣

唔計小學雞拍拖嘅話係

一齊左幾耐？

以前唔明咩感覺，依家明了

小學雞拍拖應該都有一個月嘅

你而家呢個都係得一個月？

依家呢個都唔知叫唔叫拍拖